[文員史獨] 利物浦 對 水晶宮 4

留

Daniel Sturridge has added to Liverpool’s rising injury concerns & is a doubt for the clash with Crystal Palace at Anfield on Sunday. (Echo)

Sturridge has sat out several training sessions at Melwood, we understand a decision on his availability will be left until tomorrow. (Echo)

退休啦

場波未踢利post已經開到4

痴素線 史毒又傷

山係石頭海係水

呢期推得好快

熱

你個名

諗起聽晚比人456 就笑唔出

屌簡響自己fb post左條應該係佢自己剪既j片

今晚起 哥失左分 我地衰衰地應該有歐霸玩下既

屌，笑撚死，自信成咁
不過應該唔係佢剪啦，球星屌女好過啦，洗乜搵返d片自己j

有PR

大勝吧！利記

屎毒其實好唔好意思仲個個星期收錢
佢連波都唔使練

希望史獨放到15m

史獨近幾季miss左幾場

應該問有踢幾場

其實佢一上場 都有幾下靚波

一星期爆三個post

做乜春未開波已經開到去4

屌字輩都科盧

Lucas: "I left Brazil at a very good level, I got here and started at zero. I had to get stronger and be able to cope with the intensity."

Lucas: "We also had a lot of world-class players. Of course, when you are young you are not very patient but Rafa kept positive with me."

Lucas: "When Xabi left, the comparisons they made between us weren’t very fair, he was at a different level and was going to Real Madrid."

Lucas: "Pepe Reina was a neighbour, Fernando Torres. I had a very good relationship with Alvaro Arbeloa as well."

Lucas: "As the years have gone on, I’ve tried to make others comfortable. I knew Philippe Coutinho from the national team."

Lucas: "We go to dinner, to each other’s houses, you can advise him which places to go to or where he can buy things if he needs to."

Lucas: “It’s the same with Roberto Firmino, Moreno, the guys I feel I can help off the pitch, I like to do it because that’s the way I am."

Lucas: "I am really proud. It is not normal for a foreign player to be at the same club for 10 years. It is a massive achievement."

Lucas: "At times I probably wanted to leave, but it didn’t work for the club."

Lucas: "Then sometimes the club might have wanted me to go but it wasn’t the right opportunity for me."

Lucas: "But one thing I never doubted was the respect the club had for me, and I for them."

Lucas on best player: "I can mention a lot of players but it’s an easy question to answer because Steven Gerrard was an all-round player."

Lucas: "I was lucky to work with him for eight years and I have seen him do unbelievable things and having unbelievable seasons."

Lucas: "My debut was against Everton. I played against them again a couple of weeks ago and was more nervous now than I was back then!"

Lulu踢多一兩季做大後備攞到d野先走啦

Class is permanent

咁要搞個Anfield cup 先得

真羨慕轟個中堅陣容
即使泰利走左，下季仲有3大妖人中堅---zouma, cristensen, ake
個個都好勁

嚟香港攞挑戰盃
贏到西布朗傑志東方先算

贏黎有咩用

睇蘋果望見利首名入球個list就陰鳩功
得11個人，之後就其他
水晶宮都有15個

有預感又要豬波之後灰住番工

人腳唔夠啊 將就下啦

我屌，好想睇

賓迪基首球無得輸

馬高域入兩球

我買左賓迪基入球

Lulu唔好走啦
下年有歐霸打 需要多啲人

升哂u23上黎 之後唔出

一球姐
不過見到佢有 d 進步 同埋真係好快

坐底入兩球啦

佢足球智慧應該拍得住lalala

咁高評價

史獨可以點搞 好似就咁擺佢係到佢都可以自己傷
傷到咁會搵到人接貨？

一球波姐吹大咗

講真拍呢片佢都應該會笑得太大動作受傷

其實我覺得佢唔係傷，係太錫身，小小野都嘈

呢方面真係要讚下簡
場場係咁比人踢 都照樣上場

咁除左坦克衝下撞下之外佢仲有咩賣點

史獨一直幫緊佢吸傷

點頭

就係要佢撞鳩d人

搶中場好勁
無敵身位

對上一個康樂組長加無敵身位既猁
如果都係麻麻地

傷患困擾姐

髮型 有個人網頁

屌簡 =白普巴

屌簡有轉過髮型咩

點睇都係普巴=黑簡

唔好侮辱簡啦屌

on9普巴咁撚廢

簡兒個頭型過隻生番多多聲啦

史獨又傷。

佢係成日傷同一個位定係每次唔同

屌簡＞普巴

都唔知佢傷乜鳩

今季應該係

真係無得怪人

Palace have won on their last 2️⃣ visits to Anfield in the #PL - the last team to win 3️⃣ in a row there were Chelsea in 2005 #LIVCRY

👍🏼 Can on his future: "I’m really happy here with the club, everything is good."

希望留得住can

好耐之前已經睇過話佢啲傷會一直loop住咁傷
傷左一到會令到另一到整親
而呢一到再傷又會令到再另一到整親

can 都吹奏

史獨好似已經official咗話又傷

玻璃Hip

又幾中肯

簡次次踢完個髮型都可以唔亂 點做到？

搭緊車專登去睇BTK摌草

史毒同強

賓迪基在晏菲路球場頭頂腳射連中三元，上演帽子戲法，助水晶宮作客利物浦

黎左四年 傷撚左一年半

四個利set個波比肥西入

馬會又派錢 利咁多人傷咗 水晶宮+1 仲有2.68倍 快all in

新利撚留名，之前一路做CD-ROM
見到利咁柒， 忍唔住開account 一齊屌#

Ryan Kent is a summer target for Bournemouth, Brighton and Leeds United. (@MailSport)

般夫又黎

Kent踢成點？
班士利好似一早上岸

交保護費

如果佢買randall可以即刻降班

21m四分 咁今次賣幾多分比佢

茅妻再9買翼唔執中場後防只會越跌越落 不過Ryan Kent都賣到7 8m就快d走啦

7,8m咁少

有無古積

lm

竟然1月果陣忍得住

古蹟

究竟model BB幾時先可以做返正選

買埋randall應該比矛夫雙殺送6分幫人護級啦

你捧人定捧隊波？

不過隊長呢場又派膠搞到輸波

哭波song

已經做好準備all in對家

btk

幾個鐘後就見到btk 剷草

睇球王片kent好似幾勁WOR

今晚靠比狗

月巴正選實456啦

球王片 屌摩都比我cut到變巴爾啦

淨係loop 對熱刺個球

作客般尼唔易
強如利記都失分

屌你燈場邊喎比清

買客勝先

兩場英超同fa cup搭住晒時間

加上場踢到空門果球

比狗

準備兩部機睇

睇下米高堅尼會唔會放水比佢未來老細

想睇ching點cut

般尼咁都唔失

警告你班友咪亂up

王家衛都cut唔到啦

拉素27分鐘5:0

基達 恩莫比利

冇人燈都咁

勁撚到Martial

曼聯

死獌狗失分啦

獌班後生勁到仆街

Barton唔foul

比賊

曼聯歐霸+前4

屌你老母比狗再出聲 打到你入返你個狗竇到

代獌狗多謝比狗先

又話般尼主場好惡既

作利狗咪惡

比清轉會ok?

唉
爭個第四都咁撚難
唔想爭了

出到咁撚樣既

之前仲有人話傷伊巴傷得好

仆街

有冇個廢老我地曼聯都咁勁架啦

如果今晚贏唔到真係食得屎

食定啦

今晚贏到,週中曼城贏埋曼聯就好

邊有咁理想

現實 今晚輸 週中曼聯贏埋曼城

唔好燈

無左件廢老會差幾遠
比般尼呢D咁ga對手我曼...is侮辱

100%

月巴都有

屌朗狗2-0

得失球都追埋你

米高堅尼係咁放水

手球呀屌佢老母

月巴咁都有波入

點解人地打中下游咁輕鬆既

般尼
又話主場好勁，輕易比皇者獌456都似

你快 d 吹奏下皇者曼聯先啦

呢場輸既話 可以宣佈放棄爭前四

【體育】利物浦主帥高普認為，如來季取得歐聯參戰資格的話，無疑會令球隊變得更具吸引力，對來季增兵將起正面作用。

利物浦現時在少踢1場情況下，領先英超積分榜第4位的曼城兩分，處於積分榜的第3位，大有機會以前4成績完成今季賽事，最終成事的話，這就是利物浦繼2014/15年以第6名完成聯賽獲歐霸盃參戰資格後，再一次取得歐戰資格。

紅軍領隊高普（Jurgen Klopp）認為，這對紅軍來季增兵會帶來莫大幫助，他說：「我認為利物浦這刻對球員來說，會是一個真正吸引的項目，那是一間了不起的球會，情況很好，我們真的可以看到球隊的進步，己隊至今在可能收購的商討中均十分正面，那不代表會全部成功，但就真的很正面。」

「我們不能說己隊來年將可100%參戰歐聯，不肯定，但我會跟熱刺一起說，從球隊的平均年齡來看，那是有不少球員會來投，如有球員想成為己隊一份子的話，他們今年會比去年更易作出決定。」

咪又係要認

守咪掂
比位曼反擊咪柒

2-0 啦, 已經完場

般尼主攻
dllm

對利就會死守

垃圾般尼

無撚用架你地

隊獌殺埋鏝都唔奇

阿記竟然唔出bellerin 雖然都廢左幾多下

屌你老味我睇fa cup算 垃圾般尼做唔撚到野

Klopp on Moreno: "I know the main external attention was on the chance towards the end, but Alberto showed great spirit and enthusiasm."

Klopp on Moreno: "He was very keen to help the team achieve a positive result. His attitude reflected the exact approach we're looking for."

Klopp on Moreno: "His chances have been restricted this season but his effort & application in training has remained at the highest level."

Klopp on Moreno: "When he has been called upon, he has contributed. This is what a winning team needs: players with this approach."

Klopp on Moreno: "He attacks each and every day in such a positive way. He is still very young, but his talent matches his hunger."

鏝rip

曼聯100%既波

其實比清係咪假利
都唔緊要了 我地曼聯又然

比ching

即係又唔駛買左閘了

仲有半場, 睇下邊個笑到最後

雲加又打返個新陣

條撚樣唔用自己意志講野

信佢一成 雙目失明

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

100分勁到

張伯倫爆速落底

轉頭頂輸比silva

已經係我地嘅人

xhaka真係on撚9

容我講句屌你老母

仲有人話佢似沙比

沙比肯定唔會扭番入自己危險地帶
然後扭失左又掃低人

Clichy

之前講過屎毒岩價好賣係到比人屌
拿,屌你老味佢又傷啦
佢根本就係行行下路都可以傷果D黎
重唔撚賣,真係等佢係到傷到退休?

沙比第一下已經長傳去反擊了

250咁快有得出

Also, an apology of sorts from Jürgen Klopp to @trentaa98 & @BenWoodburn for their chastening 45-minute Stoke experience

少個施華打獌

然波可以坐山觀虎鬥 ✌🏻

250

林鄭笑到最後

#LFC team to face @CPFC: Mignolet, Clyne, Matip, Lovren, Milner, Lucas, Can, Wijnaldum, Coutinho, Firmino, Origi

然撚到咩 垃圾利

好在有matip

matip又復活

馬+懦

#LFC substitutes against @CPFC: Karius, Gomez, Grujic, Moreno, Brewster, Woodburn, Alexander-Arnold

Brewster咁快做到後備

Sub又多隻幻幻

lulu matip神奇復活

Matip成日平時射波 去到臨出場個陣先話病好

正阿 d 後備

個後備席

嘩我屌
個後備有=無

wilson

屌你老母wilson係咪要入60球先有得做後備

屌你啦啦神軒踢到未呀

未練波

fsg 個轉會政策

年年都要出一堆幼幼後備

上場車狗 可以放世界 dogsta打sub

Rhian Brewster named among the subs for #LFC.
The 17-year-old striker will wear No 57.

咁既bench 真係嚇死人

後備席平均年齡

都唔撚出，擺我落去都得啦

人地要出幼幼個陣係爆到新星出黎
利就..

好像賽季報銷左
拉蘭拿就 好快出得

乜野後備黎

史獨呢條友 真係幾個月出得1場

算正常啦

個後備唔知以為係踢緊熱身賽

如果本身matip同lucas都傷埋既話個後備仲勁

阿古路都傷埋

Rhian Brewster trained with the first-team at Melwood this week. Now we know why. Very talented 17-year-old named on subs bench.

agureo都傷Hip

望到個後備陣容 以為踢緊u23

屌摩算唔算霸住個後備位

阿狗殺傷戰術

個bench

殺傷式前4 Mode On

阿記呢隊波殺傷力都幾勁
直接整傷前四對手

屌曼地下場仲要打獌

brewster好勁, 咁都唔擺wilson
就算換走origi, 都係用費奴打假9姐

冇晒silva , aguero

Arsène Wenger has told Alex Oxlade-Chamberlain to stay at Arsenal for the next 10 years and help lead the club forward. *The Telegraph*

Wilson係咪走得架啦
咁都冇份睇波

曼聯系主任發功

yes
會換woodburn先

互相殘殺啦

做好自己最緊要

屌死廢中，屌摩換wilson啦
要三個後防把撚咩

Lead liv bench

週經: 乜野bench黎

點撚樣呀,個bench.........

Kloop: Now or never

個bench除左古蹟之外無個想見到
呢個時候屎超都唔放落bench

拜仁：now or never
gotze:

利：now or never
100分：

鏝獌邊邊輸都ok 都會比利騎住
但前提係利唔失分 姐係冇可能

Wilson sosad

In an extensive interview with BILD, RB Leipzig's Emil Forsberg says he will stay with the club beyond this summer.

"Anything is possible in football, but I have extended my contract because I feel very comfortable in Leipzig."

Forsberg asked about his "dream-team" to play for...

"In my childhood it was Liverpool because of my Dad. I slept in Liverpool pyjamas."

包禾又出事

打利果場又唔出

250炸糊

Wilson

抵撚死250

Brewster今個月先17歲

等下年 打歐霸會多d機會

Ozil 扭人加跑咁多

yes
歐霸通常出後備打

真心問 250有越位咩
同埋慢鏡睇阿古路好似入咗

過左數

Age of #LFC's bench today:

Karius - 23
Gomez - 19
Grujic - 21
Moreno - 24
Brewster - 17
Woodburn - 17
Alexander-Arnold - 18

Average 19.8

真係咁樂觀有歐霸

未來(廢) 隊

球證吹個波出左界先

上年咪又係勝利11人

青春風暴

屌摩已經係最老

根本u23 ge bench黎

睇落入左，不過依家好似會響錶

未來

青訓

歐霸都冇既話應該係比人扣分先有機會

係咪咁憎wilson

今晚失硬分了
又傷多幾件 唔洗踢了

分組賽出後備

前4
車熱鏝阿

曼
歐霸

利打飛機

我係Wilson就遞紙走啦
又拎多個17碎都唔用自己

咁就落咀頭水你隊友過黎啦

發覺自己好老

記得上年歐霸分組賽打咩錫永波爾多都柒撚到仆街，係最低分嘅首名

呢件好像唔只一次話過想來

迪布尼個罰球
得一個人都中

去蝗了

wilson應該又係完約就走個d

心態上見到24，25的球員 仲覺得 佢地大過自己

但其實實際年紀已經 過左佢地

利申 8月 25歲

正選都叫ok
屌你個後備 冇個擺到出黎用到既
b字頭青年軍都有份坐後備

無古積

Woodburn TAA唔係青年軍

利呢幾年
年年買5，6件
再放走幾件

之後話 we have a weak bench

燒山同taa上左一隊架啦喎

鬼叫個垃圾fsg 買埋啲四五六線青年軍 廢到仆街

曼狗放馬達打sub
車狗放世三，🐕sta打 sub

我地利

全幻幻後備

本身都有史獨,origi,屌簡

Wilson都23歲其實，係咪唔夠後生所以連bench都無得坐

Ing

擺Brewster都冇Wilson
走得

2017-1997=23🤔

20咋

撚屌摩咪又係23歲

20law咁，同班1字頭俾佢都算老野啦

Me 9 up with wrong data, Sor ar

其實廢中知唔知佢呢種踢法會踢殘班球員

一個星期一場波

Any Link?

2330 ar

Klopp said: “It’s the bench we have. Harry Wilson could have been on the bench. Ragnar Klavan with a little bit of pain, could have been on the bench.

“Rhian Brewster did really well last week and he is a natural striker, if we need it.

“It is not sure that we will bring him [on] because Marko Grujic can play this position also, but we don’t have a lot of options so that’s our squad and everything is fine.”

Meanwhile, Liverpool were boosted by the news Joel Matip and Lucas Leiva were passed fit to start today’s encounter after knocks.

Klopp said: “Ragnar Klavan was in training yesterday and felt a little bit still with the medial ligament, but should be OK for next week.

“Joel yesterday did normal training, so it was clear he could start. The same for Lucas Leiva, he came back. The line-up, I am fine with it.”

點解又唔出wilson呀
唔係話u23 有好表現咩
FM佢係我愛將嚟

單線作戰都咁
想像唔到3-4線作戰會變成點

入28球都冇份

不過擺Brewster都好既 佢就係睇中高普會俾機會細路先黎

頂帽好撚柒

成個阿伯咁

屌你老母一句帶過 理由都冇

咪又係70分鐘多啲換木燒，跟住85up換埋撚屌摩同牙朗

打golf

70咁早應該係古天奴冇態+輸緊波先會換

屌你老母 樂視仲播緊獌

未完場

100分

搞錯左， 以為利11點踢

下年都係單線作戰咪得

其實放咁多青年軍
次次都好想快D 入多幾粒 早d出佢
但次次都無

獌又鸁

Daniel Sturridge is expected to miss the game against Crystal Palace today after suffering a recurrence of his hip injury. (James Pearce)

The problem is not thought to be serious but it is a return to the complaint which saw him miss games in February and March. (James Pearce)

問定先

靚仔carry

等睇賓迪基鏟草

個後備夠唔夠英甲打

快撚D賣左佢啦

agureo

上兩次主場對水晶宮都輸哂
今次仲有埋大Sam

爺爺再見

100%的事

對面townsend同zaha呢排又勁

成條中前場都勁Fit

強姦阿記

Zaha今季好似係hazard之後最多扭波成功

唉好想雲爺爺爭氣啲贏返個飛機杯 叫做拿返咋沙冇咁染

又要幫啲黑色大肉腸含

好似勁過世三添

賓迪基都頂死你利啦，成班矮仔

高硬快黑鳩

去利之前季季都比賓迪基強姦

M7隔離個小妺妹
金髮馬尾蘿莉

屌你老母JC講波

happy有開

練listening

Link plz

any link

Any sopcast?

屌個bench

Happy哥

對親大sam都冇好結果

咩係happy

link

贏張伯倫
利記有佢咁既質素就好

thank

睇左幾日其他波
利記個cam真係最西

陳公終於講利

Skysport
acestream://aa7c6b5f1fd8fbae6c4b1e4e2df6659e7179aca1

大sam+水晶宮

我地1分當贏

d傳波

BTK d二傳勁到

唔比人456當贏

老虎

沙比

傳中真係差

有無LINK ?
非SOP / ACE 就咁睇果D

手機可以用360直播

電腦呢

之前大陸高清flash係咩
冇左link

原來出lucas打中堅

都可以用360
或者reddit

睇錯

個鏡頭好高

快啲收阿妓皮啦

Anfield個cam 係柒柒地

Skysport 個cam 咁低清既

Kelly報恩啦

柒都唔係第一日既事

reddit d link開始唔得

完全攻唔入

垃圾利連個Cam都垃圾過人

自己射啦老母

屌古天如扭到

個個都扭失

差d俾人控到就收皮

原來轉左link

哇屌咁踢Firmino

一堆高波 但無人頂到

又一場高控球無攻門嘅西波

Clyne進攻真係要練下

we control the game

黑b

今日個個都死扭爛扭

晶宮呢排咁勁

踢緊乜9

有冇人話比我聽到底踢緊啲咩

好撚on9

Lulu

Lucas

對面好密

咁落去實on99失一球先

兩邊都唔知踢緊乜

屌又係擺兩道鐵閘

milner出去邊

瘋在咁俾townsend同zaha玩弄

古下次都係射咗佢算啦

M7

出乜野波呀

無左文尼係度

d快速反擊得個笑字

個反擊on9

希望搓d空位出黎

米拿

逆足個問題

射中人啊

f11應該傳比古先岩

踢到阿妓咁....我想睇彈彈波

係 老母漏到就好

希望呢個陣 領先到

今場想換人都無得換

長傳急攻踢法陳舊

成隊正選都無一個左腳

力子打正選真係麻麻

後備有個唔錯嘅左腳

古天奴球球斷纜

慢鏡先睇清楚， 仲以為佢出去禁區頂

傷左

係咪姓摩

屌摩好似左腳？

賓迪基縮到返禁區頂

全部後生仔好專心睇波

正選

以為自己睇緊U21

隊波咁慢既

仲影個bench

平安鐘

有無人cap左

TAA,木燒同Brewster

嚇撚死

文員唔算正選啦

果然係復仇之戰

好似睇緊羅生時期咁

成部坦克咁

演唱會d sponsor vip位

Btk真係鐘意強姦利

古： 走位啦

BTK

Btk

精宮賓勁咁多既

Liverpool kindergarten

叫糊

M7 死球gogogo

古仔第一腳唔射
人地封近左先射

屌你對面大巴已經夠仆街仲想用殺傷戰術

不嬲都勁

古仔先真

準備俾人打反擊

古一招

wow 古

大sam

邊會入到

搞掂

嘩屌，古天奴好撚靚

靚到

1-0

Yes 拉丁幫慶祝

古仔

古

咪係

哇 一招

屌你老尾垃圾古

WA
古

可以去疤了

有死球真係好

屌摩

痴撚線

開季入阿仙奴個球一樣

入罰球

嘩撚左出聲

人地個龍個企位好似karius季初個球

屌 古一招

我屌你啊 古天奴

射得咁靚

Goal!

屌摩有份打 ？

對阿又係呢個位

古一招返來了

阿果球更靚

屌摩係咁拍古仔屎忽

鐘聲響起歸家的訊號

果球靚啲啲

特登跑去同屌摩慶祝

第一個抱摩仔

表態反高

嘩 四十多碼

攞到盡

信心肯定返黎啦

又可以賣多幾M

靚到救唔到

點解係攬摩
有陽光幫助

廢奴新頭幾型仔

古一招已經進化到罰球都入

今朝先睇到有人話古嘅FK未夠火喉
而家就入

好撚靚

Yes

古！

古要返巴塞了

嘩屌利竟然入死球

個西勁到

對西咸個場?

老母

第一時間去攬摩
有咩啟示

陽光戰隊

人牆冇跳

Yes
Payet入個球

古仔今日生波幾差下

帶埋摩過巴?

肥賓件波衫隨時有機升值

人牆唔跳

好有s7影子

一齊去巴塞

？？？

一齊走
古要去巴了

入左球就唔識冷靜

唔攬高普 攬摩 代表乜

一齊去西班牙了

這晚我要說聲再見

新bale

farewell

Yes
個龍好似企到好邊下

向好個方向諗
應該係知摩要離隊了去攬下佢

買古送屌摩

睇黎屌摩隊中人緣幾好

趁依家道勢係度

希望入多球

世界仔

南美幫

高普以後仲有得攬 但下季無得攬摩

傻吓傻吓咁

奧子差d

人牆唔跳姐

咁佢同巴西幫好Friend既

利物浦入幾多粒都係唔穩陣
不如希望唔失波

下季去巴菜了

留意到人牆中間係btk

lucas仲未食黃

同LULU個啲成日一齊玩

收聲啦

佳尼

報恩

古仔射過人牆底入

stop

跳既話可以射地波，古又唔係未試過

一陣咪又係輸角球

我好想入波

奧力子唔夠支援，垃圾廢奴條友企d死位點交比佢呀

康樂組組長

近FK就話姐 岩先個位應該要跳

得佢一個係佢後面

力子岩先果球應該要頂到啦

老母成日撚狗

對面冇左沙高左邊多位到

枝角球旗令佢能力上升

呢球廢奴傳得咁差

origi今日雞到

懷疑利放沙高過去就係為今場

力子想點

力子獨食到
咁都唔set出黎

今日班利個個都死扭難扭

力子真係廢

控得咁靚，竟然跌

個個不射男咁

奧子

Kelly仲要唔係踢開中堅

米拿推多左下

對死守球隊有時都要自己扭啦

奧力子d判斷好慢

對面叫糊

廢奴都係一貫水準地廢

費奴

proclub先會咁過人

又係玩野累街坊

Zaha屈機到

死球真係好撚驚

Proclub都好難過到

今晚返去又有得扑

阿妓進級了

山狗2一1

完場？

波都差d控埋比人，唔識心口控就頂走啦弱智

屌簡做乜鳩

餐

can

can好野呀

屌簡

屌

can...

配合靚 射柒到

不停浪費機會

屌簡射角球旗

屌簡解圍

今日JM同簡做咩野

打起阿都好，靠佢地贏獌

燦

簡

仆街又唔入多一球

屌can

插水

安利蛋

Can

Can子又玩膠

摩連奴+曼

有1分都執到

屌簡做咩事 幫人解圍

Emre Can clearance +1

吹插水

嚇撚死 屌

嚇死

賓迪基好撚慘
畀人吹插水

以為12碼

有d黑雞

點先可以射到咁

咁佢係

有接觸

黑哨

嚇撚死
果個位吹雞

球證自己買左btk首發事項

插水咩

真係嚇撚死

今次真係黑人問號

Same, 嚇撚到

懦夫有撞佢

嚇死以為12m

唔需要黃吧

竟然唔係藍天射門，係送去角球旗，點頭簡

咁都黃真係好彩以英超啲球證吹12m都唔會吹插水

力子

又傷一個

咪傷呀,冇人換

唔中龍仲難過中龍

阿狗領先了

屌 奧子唔好傷

Bxxxx

仲以為鏝贏阿添，點知山狗反Cup

一場傷一件 真係點樣玩

我呀媽都入啦

有Brewster,木燒

屌

咁都吹插水真係痴線 跌得又唔係好浮誇

哥狗

咁都傷唔係掛

U23 神射

仲要燒哂曼城 d 體力 雲加

空曬

1-1

哥狗廢撚到 阿狗都贏唔到

利記殺手

同埋btk都冇嘈又即時起身

剷草

屌 真心西波

唔報恩

diu

痴線。。。咁空

殺手

BTK 唔慶祝

又係BTK

仆街一走又強姦我利

對面輕鬆到

點解可以空到咁

古仔真係慘

BTK居然唔慶祝

btk不嬲入利波

L6

唔剷草

沙高

同沙高屌死廢中

幾時同老虎續約

btk衝入禁區咁快

條防線做乜撚

屌雲

Btk沙高

BTK真利

走左就咁勁

浪費一堆機會
大 sam :計劃通

剷草了

同沙高慶祝

懦夫

睇嚟呢場都係比人剋住架啦

串利？

同沙鳩慶祝

你走啦沙鳩

估唔到賓迪基唔慶祝

仲要有Sammy lee

廢中咁撚小氣沙高冇了

復仇者聯盟

真係入得靚冇得怪後防

本身都無啦

仆你個街沙高

同沙高恥笑廢中

同沙高一齊興祝

反利大聯盟

輸懦夫囉

馬馬度沙高出黎講兩句

沙高走得

後防好廢

屌簡生性就唔會咁啦

抵你收皮啦

雲迪克in

侮辱高daddy

佢2個猜包剪x

屌你老母埋去慶祝

反高大聯盟

諗下好喇

同廢中報仇

沙高仲有幾多年約，我好擔心佢要落 u8 踢

其實米都唔使咁快封近柱位

Btw
呢種傳中波一季可以失幾多

輸埋都似

仲有冇人撐沙高

我係沙高想鏟草tim啦

抵死架

發覺兩個中堅踢咁耐波有個問題，就係經常睇波唔睇人

Lovren

雲迪克：不了 冇歐聯打

Lovern孤寒

Can點解個球可以唔入

利記屌你生性啦

l6真係炸彈

條中場真係廢到

至少要中龍啦

沙高拜拜

L6成日輸呢d波
仲話唔買中堅 嘻

MOLAMOLA

依家下下都放長波上黎鬥哨

又嚟 賓迪基出哂力

唯有望古仔世界波x2

失硬分屌

呢下唔值得撐，合約上佢仲係利記球員

懦夫次次咁清波真係以為自己好型？

生性啦好嗎

點解唔撐得?根本佢冇做錯

沙鳩連 fans都輸埋
reputation跌到去第幾位

要轉會了

利記時佢邊會肯咁衝

因為開始俾人吹奏

同意

同領隊關係破裂都無計啦

有冇沙高 gif 睇

比廢中雪左咁耐

又話賓迪基會報恩

點撐？係撐得既佢係場上踢緊啦

沙高真係無喇
之前講咁多好說話都無用

lovern 本身質素仲衰過skrtel

高普又輸

Btk對利入左幾多球

本身仲諗btk唔興祝都算係咁
仆你個街原來係留番黎同沙高玩

報仇就有

古仔好嬲

龜頭後期踢得好鳩下

沙鳩你都離開英超啦

好撚好笑

2個都咁憎廢中

agger
呢下幾反感

屌明明佢自己冇紀律
而家起碼都借出去比佢踢波唔係死雪你
然後你仲慶祝 仲撐佢係咩心態 唔係利撚就走啦

屌你老尾洛夫雲有價好賣

防守靠犯規

報仇無得講啦

一個冇功都有勞既球員比你咁搞 有咁既反應動作好正常姐

已經unfollow 左sakho ig

冇撐過沙高係正確

計平均時， 都係skrtel好d
仲要本身唔覺skrtel係top

古仔個樣

下季搵班friend仔算

成條黑色大肉腸bin落廢中塊面

召喚會員馬馬度沙高

屌佢一鑊先unfollow

屌你老母

原來阿狗2:1緊

show blocked sakho

Lovren 根本中游料

高普係小氣
但係唔係無啦啦雪鳩佢喎

屌你老母,你死鳩緊

Liverpool country

成條防線要執過

我地利唔需要二五仔

痢係咪今場已經玩完
一係和 一係輸

法國沙高ig啲水晶官相全部都有#cpfcfamily

第一個清老虎撚啦

冇歐聯 冇人肯黎

我係klopp就唔賣走佢
落去u18操足幾年啦

其實都唔出得 沙高去利物浦做乜？

水晶宮相唔通打#liverpoolfamily?

高普想買van dijk都知咩事啦

咁唔打都得既

輸緊啦

蜀中無大將

唔明點解佢可以落場邊
通常都係坐vip位

睇利輸波加恥笑

L6 標出去做乜

廢中走啦

宜家真係踢馬貼1個

唔去點同btk一齊慶祝

Can果球要入啦。。。

首推雙雲 計時炸彈兩件

Agger

講左成季
沙高唔抵幫
L6擔唔到大旗

慶祝水晶宮入波

話時話，點解btk 入果陣一個對兩個

罪人已經搵到，懦夫蘭

借過去就係對面既人啦
照你地咁講 如果比沙高踢呢場佢係咪要放水先

條後防

失個球要鞭邊個屍？

當日沙高比人屈食禁藥 廢中有出過一句聲?

老虎係修果年 評價未必差雲迪克好多

要買多個正選 老虎擺第三/四算擺 真係太炸彈人

得佢夠班踢
真係痴撚線 防線場場都爆

洗唔洗慶祝呀

can真係球王黎

lovern太魯莽

神早見到，慢3拍

Origi成個上半場都唔知做過乜
無威脅過對手
可惜無人換

踢歐霸啦

賓迪gay同沙高個慶祝動作係咩意思
賓迪gay洗唔洗咁串 之前俾晒機會佢都無功課交先賣

到底要垃圾利入多幾球易啲
定係唔失球易啲?

睇黎米佬下半場要自爆啦

佢去到下半場就會勁gala

都唔係第一場
踢正選真係冇乜料

由倫敦剷草400公里到利物浦慶祝

單刀成日唔撚入仲串過馬撚咁

上半場就係打古仔球罰球
冇任何威脅

中場冇左軒隊轉守為攻, 屌簡每次都勁慢先傳到個波出去

諗起都on9

算啦 打起個態賣去意甲啦

有冇手語專家知個慶祝動作係乜

鬼叫你柒俾人復到仇咩

Btk對利入咗六球

根本兩個棄將都自己攞黎

我要入兩球

有幾下傳中機會佢無乜點現身
係費奴果球有

大巴大巴車鳩gopro

On9 入你波唔通同你say sorry

算無慶祝啦仲想點

通常搞兩腳先傳到
仲要佢同老母好少主動去迎中堅比波

屌沙高

次次都要中堅分波

望下個板凳

包剪揼

明奴打邊唔撚掂打返中間啦屌

可以換wood burn

串過碼頭咕哩

老實講btk剷埋草我都覺得無野
又唔係母會又唔係打得耐 大家真係打法唔夾走
但係沙高玩埋一份就真係嬲

奧力子個作用不大 都冇波造到俾佢

廢中80分鐘先換既話都唔知換邊個

後備無翼鋒

點睇都要#liverpollcountry la

將廢奧當翼踢算啦

ys

agger 同費奴轉返位

捧利都成6年
次次都係有小小希望前4/冠軍個d重要場先失手
慣了

望下個bench先啦,有咩人可以用....

沙高仲未正式走已經反利

Agger 廢奴次次打邊都無表現
根本就同時打少兩個

沙高可以話係同高普有牙齒印，
賓迪基真係無藉口，唔適合就唔適合架喇，重敢串柒柒

15年未又係咁

冬季唔買人 唔係都有多兩三個輪換

Ching好長情

今場入波既慶祝都好似反高普咁樣

再見啦屌摩

呢場仆硬街，忽然覺得沙高好撚樣衰，dislike 25仔

你班友之前又話力子值得比多d機會

唔覺賓迪基慶祝有咩問題 佢都係係利1年姐 同你有親咩

食屎啦 廢中

btk慶祝都冇問題
講緊沙高姐

話左沙高有紀律問題
咁做都唔意外

屌沙高啫

未走架

啲80後都未出聲

沙高 怨怨相報

agger

呢個真

其實失嗰球matip唔收步有機會block ck到
不過第一罪人點都係l6

依6年想轉會熱狗

利係咁 買多幾打救心啦

根本沙高就算返黎都係等賣 咪索性拿拿聲割蓆好過

山齊士又打救阿狗

屌你
次撚次睇波都要咁

其實我係鍠來,副捧利

咁高普快撚啲入返件中堅

終於明白廢中要雪佢

生波都未撚中過龍點贏呀

賓迪gay點慶祝我都覺得無問題
但大佬呀 佢同沙9個慶祝動作好明顯賽前夾過
擺明做俾廢中睇

一定會買啦

豬啦

雲迪克

屌簡世界級解圍

直跑都過曬

依家利記差幾多先上到BIG4

點撚解可以比人由半場跑到底

講真 唔反省仲下下要同領隊對抗 想原諒你都唔得啦

界外球

雲生1st target
拿坡里個Kouxxxxxxx back-up

屌你老BIG3啦 算係咁

話時話 BTk又似返少少維拉個陣咁 無利記個陣咁廢

留力打利

佳尼到底有無練過傳中

有咩法子,利D人腳咁廢又係要玩小組